其實點知先應該要放手

同佢一齊五年喇
由一齊第一年開始就有好多爭吵
大大小小嘅事都嘈
喊又喊過無數次 佢又道歉過無數次
但有好多嘢無變到，都變唔到，所以仍然會因為本質唔同而極多爭執
例如 我份人比較認真、感性
佢就好傻，講嘢唔經大腦個種天然呆搞笑派
所以生活上佢經常會做好多on9嘢、口沒遮攔而激到我仆街

我好愛佢，佢都好愛我，但我覺得我地實在太唔適合，一齊得好辛苦⋯⋯但又唔捨得放手，好似賭博心態咁，希望情況慢慢會變好，但啲傷害越來越多，已經好似返唔到轉頭，而家幾乎日日都嘈，日日嗌分手。

好折磨，但放唔開，尤其是係小事，唔會令你咁有勇氣去放棄段關係⋯⋯有時仲痴線到希望佢有第二個，咁我就有理由去離開佢、憎佢，但而家憎唔到佢，都唔知放唔放手好⋯⋯

有無巴絲係過來人？係咪捱過咗樽頸期就會一生一世？定係應該及早放手⋯⋯？

我地都有好甜蜜嘅時候架，平時羨煞旁人，個個當我地係模範情侶，但背後辛酸又有邊個知

利申：巴
女朋友細我5年，所以成日覺得佢好細路女

開post時候

你地5年 要tune都tune好哂
一係同佢傾下 睇下有冇得大家讓一步出黎 大家就返大家性格 （不過我諗都難D)
如果唔係咁繼續落去未又係得個嘈字
同埋你睇下你想點先 冇話捨唔捨得
合適同唔合適囉
改到未改 改唔到 咁比多30年你地未又你痛苦多30年

原來細5年
報埋你幾步啦
30 25 同25 20都唔同

幾歲

好迷惘先開post問
巴打點睇

我25 佢20，佢仲讀緊書
就到都盡就，但你知個人性格嘅核心係好難變⋯⋯
我都唔知未來仲有無希望

好折磨，但放唔開，尤其是係小事，唔會令你咁有勇氣去放棄段關係⋯⋯有時仲痴線到希望佢有第二個，咁我就有理由去離開佢、憎佢，但而家憎唔到佢，都唔知放唔放手好⋯⋯

你都諗到咁 自己都有答案
問題係唔知點分手

25應該出左黎做野？
讀緊書同做緊野 兩種人係埋一齊確實好辛苦 仲要性格好飲唔太夾咁
如果係咁
你睇下捱唔捱到佢出黎做野 可能會成熟D

十足我依家嘅情況 btw 你地係咪成日見

同問
不如咁啦
你冷靜諗下自己仲愛唔愛啦
5年 10年 100年你唔愛咁一齊黎做咩

其實佢都有返開part time，都幾成熟嘅
係性格真係好唔夾
但佢又好樂觀咁覺得我地其實好夾
平時唔嘈個陣又真係超甜蜜超開心，無人比到我呢種感覺

其實係咪每段關係都有咁多苦況？所以應該「包容」？定我地特別多矛盾，應該早分早著？

唉，我真係好撚愛佢
但唔知你明唔明個種無力感
明明好愛好愛，但就好唔夾好唔夾
搞到好愛但好辛苦

巴打加油 我明有幾折磨
唔算成日見嘅，一星期兩、三次咁

愛就唔會諗到想佢俾人溝左
同佢已經係一種類似親人既關係
一齊又辛苦 分開以後冇得見又唔捨得
放過人 放過自己

咁你地平時嘈開咩
如果嘈on9野我比唔到意見你
每對情侶都會嘈交架喇 差在睇幾耐一次

但仲好愛佢 好難無啦啦有股勇氣去分手
而佢仲係好傻瓜咁覺得總有日會變好

到底係我太悲觀定佢太樂觀

有冇同佢傾過
攤出黎傾啦
好過你自己on99咁亂諗

岩呀 講下你地嘈咩
有時你覺得佢on9時
其實你先係on9
佢都忍左你好耐

真係嘈啲好無聊嘅瑣碎事
例如講講下嘢有句語氣唔太耐煩，佢就會話我唔愛佢呀、變晒啦個啲典型濕鳩野

又譬如講講下時事，我地立場唔同又開始嘈

乜鳩都可以嘈餐勁 次次到最尾都話分手，但訓醒又無晒事

傾過好多次，佢都承認我地係性格好唔似，但佢覺得我地好夾，佢話得佢先令到我咁開心，咁又真係嘅，同佢一直開心個陣真係好開心
但問題係唔開心個陣會sad到想自殺 咁講好on9，明明係一堆小事，但比一堆小事長期折磨，真係好痛苦架

定其實係我問題

唉我差唔多除左星六日幾乎日日都見 有時番去想靜靜地打下機都要jur住我 要呃佢話睡覺先可以全情投入去打兩鋪機 感覺好冇私人時間

感同身受

如果兩個硬脾氣實要有一個黎做軟架喎
語氣呢家野我明有時真會好撚煩好燥 但真係要改 如果唔係就算你分完手搵過第2個未又係一樣
至於真係嘈無聊野的話
有時唔洗下下咁有立場 得閑你就佢佢就你未得 例如我聽過有fd每日都同條女嘈聽日食咩 大家都企硬 咁未嘈交囉
唔洗下下咁有個性 如果你就到佢未就囉
我覺得你就到佢時 佢會feel到 咁佢自然都就返你